（可疑？多疑？）留意返有人開cam 影樣

灣仔往海皮落天橋位置
有兩個黑衫開住手機擺心口 遮7分3機身鏡頭向出
落橋位置好多人都好疏忽
大家小心

推
出黎既小心